條女成日上黎我屋企煮飯 搞到我洗多左好多錢!!!

條友成日話肚餓 但又唔想出去食 我問想點 佢話上黎我屋企煮

上黎就2手空空 打開我雪櫃就自己拎D野出黎煮 今朝就煮撚左我塊STEAK

成$2X 佢仲煮D菜 用下SAUCE 加埋水電煤 一餐都煮我好撚多

我真係計撚住佢 佢有時又煮下公仔面 煎下野 雖然係次次都煮埋我果份

但我忍唔住 岩岩問佢拎番錢 佢話:你講真架?

我: 係 你加加埋埋都煮我好撚多錢 真係要比番我

佢: 你痴線架? 咁樣問女朋友拎番錢

我: 你走先 我想一個人冷靜下

之後到而家10粒鐘我地都冇講過野 我真係唔知點面對佢 有冇人可以教我點做?

放手
同你女朋友一齊射返兩三次就冇事架喇

你要做既野係張你女朋友既contact比我 我幫你屌7佢 雖則係女朋友 但都冇可能煮完你d野食 用你水電煤都唔比番錢你咁過份 唔縱得 你講唔聽外人講會好d

作得唔錯

好似係舊文

你太冇自信

講真就算佢買埋野上黎都要俾返租廚房錢啦
你都未同佢計依d仲諗住要你俾埋食材錢
好撚過份